［支持發夢受傷地盤巴打］頭盔係掛係書包背囊既飾物

我係一個地盤佬，站前線發夢工都無埋

將帶住頭盔常理化

將有頭盔合理化

掛係書包都唔係好柒姐

我呢幾日掛左，d人d眼光

大家一齊每日影相上嚟 等其他人知道已經有唔少人全民頭盔緊

我都掛住左，掛到公司啲老屎忽望住我

Pish

掛係書包時尚有型

有掛有戴

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

潮流黎

戴頭盔戴口罩

兄弟爬山，保護自己

光復香港 時代革命